★匯豐股價今日跌到倒水咁，IT人命不久已！

祭旗

IT First

凡炒必IT，不要問，只要信！

跌5%收市

it人是負資產

In IT we trust

IT不是人

之前先傳炒炒房20個人，大部份都係IT。
賺得最多錢係香港，炒得最多又係香港，港豬真係好恰。